法國手足示範打狗救人

有一個black bloc示威者俾警察撳咗喺地下，警察人數約10個，示威者大約三四十個。佢哋見到有手足被拉嘅時候唔係即刻調轉頭跑，冇乜裝嘅時候都會嘗試同警察埋身肉搏，去拉走手足。

0:52 可以見到打左1分鐘示威者已經因為人數佔優而救走咗個手足，啲狗都唔敢再追掟個催淚彈就算。

有時可能啲狗全副武裝拎住槍，救唔到冇計。但係有時明明三四十個對住幾個防暴，或者喺個街口過百人對10個，好多香港人都仲係驚。明明對方係武器上冇佔優勢，人數上更加係處於劣勢。一日個心態未進化，勇武抗爭只會流於被捕受傷嘅層次。

香港人反抗係要真正用行動實踐

推

重點係
法國警察克制好多，行到埋黎都唔會射你

睇就好睇. 不過呢班冇槍都仲有啲機會救到, 有支海綿彈都真係難救.

法國防暴唔帶配槍

要做到有共識先work

個個都會覺得旁邊無人會救 自己去齋送頭所以個個都唔去

肯定100個有99個都係咁諗

香港個個拎支槍對住你個頭
未埋到都死幾件啦

每日18:00 和你展
工展會

係，香港班狗太懦弱，有咩小事都用最高武力
咁就叫專業？你畀套gear我有咩事開槍就搞掂，我都識啦

香港晨早開咗鎗啦，鬼埋到身咩，跟本依加已經唔可用外國啲警察做例子。
片入面啲警察hea到⋯⋯
香港戈啲黑警你未埋去求人，已經幾個黑警、頭、腳㩒個手足落地啦。

香港真鎗都開埋
講呢d有咩意思

開真槍點搞？

如果香港人都可以咁齊心就好啦

但係一定死幾件救一件

香港個班你埋身佢開實彈
健仔咪就係咁奶左野

死好多件救一件+黑警唔會比人問責

完美示範無裝接近狗既下場

班狗冇槍既話
前線勇武唔會輸太多啦
根本而家TG,棍真係對陣唔驚,係槍先係大問題
有勇武真係向呢2日方向既話係非常岩

所以都係以不落單為目標
少狗先可以考慮救人

除非香港人個個都唔驚子彈啦 有死既覺悟 如果唔係呢場運就收皮啦 無得同外國比 外國人傲骨子裡 香港人都係自私 只要好似而家比啲狗重兵部署 就收哂皮 就算明知濫捕無人出手幫 就好似前日美國banker個單咁根本會見義勇為 肯出手既都唔會係香港人 所以都係收皮啦

香港果班恐怖份子
你行埋去佢就用實彈射9你
條甲由強出左任之後個個一支實彈AR15
隨時對住你掃射完之後返去比人叫英雄

得個盾

人地外國處理示威跟本唔會配槍
因為班前線咁痴線 一唔小心屠殺左人民都唔知點交代
因為人地真係以人民作為服務對象

香港班仆街只係諗緊點樣快啲殺撚哂你班搞事既人
服務對象就係中共 只要中共鐘意落order就得
香港人 理撚得去死咩

痴撚線香港人見到啲手足俾人打撚到骨折入撚哂廠
平時捉狗私鳥都會俾自己友擋下來
香港咁多好人真係祝一世平安

屌你法國果d俾人圍左幾下都係 一手拎盾一手拳頭
香港班狗未行到埋去已經拎鎗對住你

香港果班防暴分工合作勁好多
一班負責拉 一班即刻負責推開距離
就算唔開真槍
都近距離直接開防暴槍
呢d唔係未試過

同意
成撚日話香港班差佬重裝， 又實彈
所以未救到就打死幾件
完全冇人反正香港人本身就係自私
外國啲警察就算幾克制，都有機會打死示威者
但外國示威者就勇武多，冇裝都夠膽同你沖前打
香港？永遠幾粒TG就退
永遠都淨係識得守，完全唔識向前推
成個9月到10月都係重複緊同一樣嘅劇本
612同5/8完全唔見晒
淨係罷工已經同法國兩回事
當然你可以話因為工會問題
但講到尾香港人始終都係掛住自己份工多D
出面私人企業啲人罷工有Q用？你望吓做政府工嗰班？
全部當冇事發生，所以個政府根本就唔怕你罷工

香港未行到10米已經抆真槍
依家仲玩埋AR16 同MP5

基本上而家要搵範例已經唔太可以搵第一世界民主國家。。。 香港喺呢方面已經同蘇丹呢啲第三世界極權國家睇齊

Pish

邊有得咁比 法國防暴出拳頭 香港popo出真槍

香港都有

人地鬼佬 點比呀 人地個個咁撚勇 咁撚大隻

健仔 西灣河手捉瘦到仆街學生哥食實彈

法警冷靜好多 香港黑警個個都至少拎支棍亂爆人頭 根本冇得比

班恐怖分子根本著曬魔

同意
人地開槍要負責...

香港有咩裝可以擋子彈？

咁13周特訓進入咗第幾周吖？！

法國班警克制好多，香港班曱甴想攞人命咁

法國果班克警
香港果班黑警

西灣河周同學行埋個黑警度
都比隻交通狗開槍射

救手足都要量力而為
因為D黑警真係痴撚線

法國個班你走到佢都唔追，你唔行到埋黎佢都唔捉
點同班癲狗比呀

我明白打狗救人一定要做到
我都希望有多啲手足可以一齊做到
但依架班狗癲撚到 未行到埋去佢地就攞真槍射手足

132123

屌健仔拎條膠水喉都比人開真槍啦

咪係
喺法popo手上救人係normal mode
喺港支綠曱甴手上救人係nightmare mode

好大個主因去同成個香港嘅社會環境有關
由細到大都灌輸一個奉公守法嘅意識
香港人俾人當佢綿羊馴服左好耐好耐
冇乜香港人夠膽犯法
同外國好唔同 有咩隻揪解決
人哋坐監當食生菜

先唔講真槍 你行近兩步已經又雷明燈 又胡椒彈槍對住你啦

香港情況唔同，你行埋去佢地已經實彈槍準備
大家唔可以忘記中槍手足同習慣開實槍

push

要學下野
不過地下化先係出路

睇返我地大多數係中學同大學生
人地好多都3-40咁上下都出埋嚟做勇武

克警同黑警比

Push

法國人：香港人睇住，我只係會做一次

法國嗰啲，一隊先得一兩支防暴槍
香港嗰啲，一隊好似成四五支，而家仲不斷買緊槍

好彩嗰到係法國咋 喺香港開咗槍喇

人哋放下水俾你救添啦
人狗之分冇得比較

因為佢地係反燃油稅、退休改革
大人受影響多過後生

你拎就拎阿富汗班童軍點樣打返美軍轉頭既片
法國既方法係民主地方唔太岩用

棍都唔多下

我地香港都唔知試過幾多次啦 咁啱黑警又要冇用槍 其實呢啲鏡頭應該喺法國都唔常見

認同人數優勢係要救人
但香港d狗太冇紀律...
唔似人地咁克制

香港班警 ，未行到去，無西公咁遠就開海棉彈，橡膠彈。同樣距離開左真槍

香港會鳩開左真槍

法國差佬咁HEA
行行企企咁

法國手足示範打警察
但香港面對個班係配槍既黑社會

Ching呢段有冇片

嗌啲口號睇吓有冇人和應
feel到夠人(10打1？) 就嗌埋3 2 1 衝
會唔會好啲

以前都有講過打波嗰啲
不過好似唔夠效率

可惜香港黑警不受法律規管，隨時開槍射鳩市民

打狗好暴力 再打會打死人 會影響外媒影相 畫面唔好睇
係咪想搞散場運動 打狗既一定係鬼
真正既示威者唔會咁做
呢班一定係熱狗 係鬼
你打完班狗 狗會報仇落和理非到 係咪想和理非出事
好多人一家大細 出黎示威
你要搞 係都等完左遊行先搞
點解唔用愛與和平表達訴求 係要咁暴力 民意會逆轉

條片周圍都有無得靜靜雞
最後都係救唔到手足
個手足拎住果個盾好易認
係ig啲相到見到佢，你還好嗎
搵唔到source

狗捉到人: 有真槍不救了
狗衝埋黎: 有真槍點打呀, 跑快D啦!
所以真係唔知前線存在有咩價值

偏偏又係連登仔: 勇武又休息, 運動完啦, 多得你班休息撚!

香港標準睇國際標準？？？
俾着香港一早開咗槍啦

問題係一旦有手足比夾住，班狗會開槍我地拉唔到近距離，錯過咗頭十幾秒就係錯過 我可以捱棍傷但點捱到槍傷，更何況實彈。要學法國係有啲理想化咗

靜雞雞 留返自己珍藏好啲

之前灣仔嗰次，淨係追卧底狗都掹槍開槍啦

條片當日就傳遍千里啦

仆街香港d狗行近少少就開槍

試過直接嗌「有無人跟」，聽到「跟」就開始行起，聽到夠大回響就衝前
好過逐個逐個數 但要夠快

法國果班克制咁多
香港果班癲狗黎

香港會舉真槍

原來睇過了 唔該曬清

香港人: 咩名呀

外國示威，大人做勇武
香港示威，中學生做勇武

其實直接叫衝呀，會唔會好啲？

香港黑警的精神狀態接近青山走犯
法國警明顯係正常人類，無得比

換咗香港黑狗一早開咗槍

如果真係得一支海綿彈
我可以食2下
之後佢就要上彈
其他手足就可以救人

講到外國人唔驚子彈咁驚先係正常有幾多人有受過訓練嘅軍人嘅心理質素？外國真係會有生命危險嘅機會有幾多？唔係聽啲藍C講就真係覺得外國會開槍亂咁射下話
美國banker之後未俾人搭咗返狗屋，如果佢唔係美國人俾人分分鐘溶左都唔知現實中大家仲有包伏，唔係個個都有咁大決心，呢個情況係唔理想但係都係最現實休班狗未必係冇裝，好似元朗之前咁無啦啦又開槍邊個頂到

128係和平紀念碑個頭得10個防暴，我地起碼幾百人
得1個防暴向前跑，已經有幾十人跑緊

唔得 冇respond你唔知有幾多人會陪你衝
咁會好危險

你叫衝，啲人未必跟得切你嘅行動嘛。當然有人跟到嗰陣叫衝緊係最好

同依家叫你珍藏無衝突㗎

因為人地警察真係驅散你就算，佢地真係當返工，香港警察對你有仇視，對示威嘅市民有私怨，冇人工逗都想你死，有政治立場，佢地個所謂紀律部隊文化就係忠於權力

講真
香港班狗無槍既話勇武手足唔會無得打
雖然進步得慢
但係去到中理大個一個星期大家既心理關口都突破哂

可惜班仆街出到實彈
好輕易會被殺死個一種恐懼係好難避免
大家都只係廿零歲既後生仔黎咋

理大事件未最好例子 人救唔到 被人拉幾多

救poly嗰日大部隊都係攻而唔係守, 有咩結果你眼見

其實片都有唔少, 以前班狗冇咁癲嗰陣前線手足打狗打到佢仆街都唔係未試過
只係依家下下都抆槍, 唔係真槍都防暴槍, 近距離平射其實都真係會死人/重傷
(起碼當下唔會再行動得到)
唔係真係靠個勇字行頭就可以對抗到呢個咁大程度嘅差距

鍵戰係咁

證明香港警察世界第一垃圾
外國人都知咩事 大家唔係傻

老實講，香港咁樣搶人已經開左實彈，依家個情況同6月唔同曬

藍絲唔係話外國神早開槍咩？
又話將啲人拖地 攞警棍打柒人
唔係話好合理咩 去左邊

點解而家冇哂打波報數

西灣河中槍果個手足仲要兩隻手冇揸野

依樣野講到口臭，一定要有救人嘅心，但真係唔好亂救
依家啲狗癲撚到會開實彈

點同 係香港班狗一齊開左鎗

咁L多excuses，美國仔係地鐵個次冇TG啦，休班狗連 gear 都冇，咪又係冇人上前。冇勇氣咪冇勇氣囉，我哋又唔係勇武開，但係唔好成日比藉口自己。

咁近 著避彈衣都重傷啦

香港班狗………我估一早拎左m16掃射，就算唔係，都拎支橡膠彈掃射

香港賤狗一早超越其他文明國家

真心講片入面法國差佬啲裝仲衰過6月9嗰日班狗啲裝
起碼都有碌棍跟身
你試下香港啲差佬全部一手圓盾一手拳頭
死左十世

你真係當勇武係鐵人呀？
無情緒 無攰既感覺呀？
Poly一役已經咬左好多人

樓主訓咗幾耐

悲但真

香港會開真槍

又黎好克制論

人地舉埋槍仲行埋去用手想搞枝槍 其實幾on9

推，唔好再調頭

香港人太廢，之前未出實彈嗰時已經係。話純粹因為驚實彈嗰啲人跟本就唔肯面對現實。

喺交通狗都可以掹槍射你嘅香港打近身戰？？？？？

奴化教育

真勇武

法國呢班狗無帶槍 得個盾同椒
點同現在香港果班比
講野之前用下個腦啦
武力上本身就唔對等
咁都有得比較

小西灣荃灣兩單野都唔洗清算根本以後埋狗身佢地就巳經可以開得真槍有強勁深不可測後盾真係無得鬥

小小事就話受威脅開炮
咁咁貴買套 gear, 又防火防割做咩

依加拎埋MP5
我地對住既已經唔係防暴
而係同89年解放軍軍隊無異既popo

香港行前多步都mp5掃射了

根本就人格有問題
班狗係咪都好想開槍

依個正 諗左好耐點整

咁又唔係
講暴力程度分分鐘可以勁過香港
同埋人地示威者宗旨係正面迎擊 唔係be water 個個都預左打
仲有警力爭好撚多囉 你衣家幾可見香港會得十零隻曱甴比前線圍

今朝已經有學生未用就比人搜捉哂啦全靠班暖氣煽動鳩

香港啲仆街黑狗癲到開實彈 唔好講打狗 真係行近啲都驚

學下高登派兩個學神去取經

仲有衣家港甴郁D就開真槍 根本無得比

唔好畀籍口自己ok?

法國啲黑警一樣玩催淚彈+水炮車放題，催淚彈仲係下下射眼，幾日就有十幾個人爆眼，佢哋知道風險都敢打狗救人

咁比返轉頭，香港又有咩分別？

既然咁驚狗抆槍，咁你就應該帶定把刀，用同等武力互相威脅先係

人多唔好怕
要有帶頭衝

要夠勇同人多

刀鬥槍係咩玩法？

法國狗狗無帶真槍，有人權法庭真係唔同d

佢敢開實彈殺示威者第二朝個政權冇埋

香港既開左鎗啦

Agger push

香港飛虎隊都出埋
講經咩

香港一搶犯即刻開槍

香港班垃圾會蚊槍

無帶真槍嘛，歐洲riot control 好少會帶真槍，西班牙同法國都係

大佬香港d狗近距離開槍掃撚死你

多數用美國做例子

藍屍講嘅嘢可以拎黎用，或者法國冷氣軍師都講緊，香港一早開左槍啦

家下如果有咁既情況 大家係10米範圍入邊就已經水平掃射啦
空手行埋去唔夠3米都已經會用真槍射你啦 你人多佢射空哂啲彈佢啦

法國仔黎香港打到狗先講野啦, on9

伊朗伊拉克咁

真心，如果開唔到槍，係咪就唔驚??

我覺得警察只可以配有電槍，美國啲警察都係用電槍，可以制止到人又唔會致命

香港班曱甴係唔係都開鎗先 點救

成撚日用外國同香港比
又想害撚死啲𡃁仔

班狗除gear後只係一個普通鏟青狗。

行近d都開真槍，有時唔係唔想救
係香港班狗連狗都不如

你衝到埋去打佢 佢對空氣開一槍 班人都散啦

認同，外國人見岀事係幫拖，香港人見岀事係拍片。

唔係話唔救 但你唔好話學外國點做 情況唔同

唔認為香港人唔夠勇
第一狗被圍會用實彈，十一係好明顯
第二有勇武手足救人打狗會網上不斷傳，最後都會比人拉
根本唔係勇唔勇既問題

成15隻狗比負評
大家睇下幾多警犬有連登ac

香黑係用實彈
呢條片只係再次證明 「係外國 你死左啦」論 係得啲弱智先會講

法國佬都唔撚帶槍
香港果班 企近少少都拉撚埋你
咁都拎黎講樓主係咪on9

香港人報仇既口號唔該退回變反抗先，連反抗都未進化到

由開第一發實彈之後就已經唔可以咁做
風險太大 分分鐘比班狗再拉多幾個
929己經發生過一次過百人打波之後

馬安山咪些過囉
重有之前都試過好多次

而家班狗你未埋去就開左槍啦，重好似班法國警察咁unun下咩

香港情況係
意圖搶槍搶犯，開槍係合理武力

香港班狗勁想你救 一埋身就可以實彈你

佢地斯文好多，同香港警察唔同
你湧埋去的話，香港後面班防暴係會衝黎cover

白痴仔

其實我都覺得如果人數上佔優。大家有d 提示話沖係work。不過問題係點樣在電光火石之間大家可以有一致共識

藍絲口吻：如果係香港，一早開咗槍啦

法國意識

香港手足成日都想打波嫁啦
試過幾十人衝埋去救2個手足
淨係對5、6隻狗
都無間斷放左幾分鐘催淚彈

佢地d彈唔係用黎放煙
係用黎射頭

佢抆槍果下完全無受威脅
自己又傻鳩咁用返揸槍隻手攬白衫手足
完全hang 機mode / 缺乏訓練

暖氣軍師

法國警察克制香港十倍，係香港咁近再衝過去？
真槍立即拎出黎

香港未埋到已經幾十粒橡膠子彈飛埋嚟

今日，工展會約定你

人地唔做警察都仲有其他野可以做
香港班狗唔做狗就冇野可以做

人地唔會配槍, 講經咩

香港班黑警仲話自己只係最低武力，咩跟足國際標準？真係屌佢老母，當香港人on9？

香港黑警個國際標準根本就係中國標準...

之前先有POST話法國警係全世界唯一個用突擊彈既國家
攻擊型武器
有好多人中咗盲咗 中手腳要截肢

經歷完理大都唔明無人係值得救 繼續送頭啦

香港救人開實彈

係香港會有兩個情況發生
1: 手足比人拉左 個個一係食花生 一係跑走哂
2: 去救手足，popo 炮都拎埋出黎想殺撚左你咁

【法國大罷工】高登兩記者採訪 被當地警擲「突圍彈」炸傷手腳

原來係突圍彈

大家有槍我都去救

一枝手槍六飛
無人想做個六個

行開d拍下片屌下狗算

夠人就去打啲垃圾啦

係香港已經開左實彈

香港個d會抆真槍

小心比人話你五毛

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

國際標準 這裡是香港

拎呢d 打鳩d 外國一早開槍就有少少用

追上行為就少少保留

個個都好似好撚大隻

係香港黑警on9姐

睇情況啦大佬, 外國示威好多警察都唔配槍架, 黑警? AR 15, MP5 都出呀, 話你搶犯生命受威脅你就係咁先...

你真係覺得個日可以叫攻？
我可以同你講，完全唔係
死人同受傷，其實個個覺得革命唔會留血咁？
外國死傷一次幾百人已經推翻左啦
你望下我地？6000人拉，死3000
仲有幾多失蹤送中？
但換黎乜？
好多人根本唔明其實全部勇武一次已經贏

根本謀殺

依家，橡膠子彈，海棉彈，催淚彈五十米射程內都放題射。五米內開實彈殺。點救

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

咁有水炮車你走唔走？

一群人衝埋去，班狗係會驚！

你敢唔敢

手無縛雞之力。 唔係踩低前線。 事實質素好差

果日唔叫攻唔同叫守呀?
果日黑警拎車車埋去人到 仲要開埋實彈
鬼唔知全部勇武一次已經贏 但安全先得架大佬

冷氣軍師講就叻，拉

咪出呢d片去害手足

btw如果有幸光復到立會
一定要立法唔準係公眾活動帶真槍
更好的話就連所有槍都唔帶得
削警權，要靠立會

反抗呀唔係叫口號呀

香港曱甴會尻開槍

西灣河過馬路都開槍

人地個差佬棍都無用呀徒手咋
香港果d渣槍沖過黎

咁係咪就唔洗救？
咪又係藉口

無人叫你見到佢有槍都照搶架
但問題係好多時佢地根本就唔會有呢啲裝備
得幾隻啲人都驚到走啦
廢咪認囉

要是在香港，早已被開槍打死

講緊連登仔又要話唔夠打又要推人出去打
唔出去打就係休息撚

真
個女仔係地鐵比成班人圍毆
都可以冇人出黎幫拖

推
心態要進化

外國d警察幾克制

香港，除非好似鋼鋸嶺班日軍咁唔要命衝唔係根本冇可能，班警甴根本就錫身到仆街先會唔俾人接近，佢哋先係最撚淆底

講咩埋身肉搏
香港啲黑警如果你行咁近未有動作已經開咗真鎗

On9 啲狗得椒得棍，喺香港你咁樣埋你實彈都開撚埋啦，例子有10月1健仔同西灣河嗰單

成日出呢啲post呃正評係想講香港人係垃圾係淆底？好多人好勇你知唔知？個情況根本冇得比

點解佢地好似冇豬嘴 眼罩硬食Tg都冇事

香港防暴有實彈槍

最大問題香港popo濛面無證 做咩都無人查到

佢地嗰D係警察,
香港呢D 係恐佈份子,

BUT 真係要齊心D 打恐佈份子. 打多幾次, D 狗會驚

你一定俾人負皮

同段片個D比較，香港手足勁D，單挑咁濟。
個凌空飛踢風魔全球

其實人多就work架啦

認真 人地個個都大份個d差佬

入面啲五毛多撚到

香港果班蠢閪揸槍既
打閪咩 唔可以用法國防暴同香港班蠢閪比
話你蠢閪呀 mon po 狗

網上鳩up真係好輕鬆
但屌人就更輕鬆 諗多少少都話人搵藉口

法國黑警呢段片真係唔覺佢有點樣打人，香港果班捉人捉到搶頭咁，廢事你反抗就打殘你先

香港D警衰過法國好多啦，下下用真槍，睇返西灣河

外國啲野真係香啲 法國咪一樣有人被射盲 斷手腳

打落去又冇力
隻狗又唔痛
刀都冇把點救人
用刀既話一早搞掂啦

打波跟隊，1

如果有人會一齊留點解要走